香港政協變小學生，被引入自我考核評分制度

小學雞好憎香港人。
將政協當做小學生。

唔止係憎恨
佢仲同柒婆一樣
想殺死晒所有香港人
生化病毒集中營遲早做得出
所以香港人有得走真係好走
另外！
無論你有冇錢
港共最驚人走

駐港支共唔怕人走，而係怕短時間內好多人走，俾外人覺得個政府閪

推

做得喱啲位有幾多個係有人性，當佢哋畜牲管理咪啱囉。

「你同我做晒啲功課先好瞓覺！」

其實已經係命中要害
所以香港人有得走盡快走

做任務

Eminleo

推動國安法同抗疫防疫agenda有同等份量，中國用緊長春圍城同一招對付香港，黃絲藍絲肯醒未

防疫抗疫同國安法一樣都係打壓工具